% -- Encoding UTF-8 without BOM
% -- XeLaTeX => PDF (BIBER)

\documentclass[]{cv-style}          % Add 'print' as an option into the square bracket to remove colours from this template for printing. 
                                    % Add 'espanol' as an option into the square bracket to change the date format of the Last Updated Text

\sethyphenation[variant=british]{english}{} % Add words between the {} to avoid them to be cut 

\begin{document}

\header{Rafael }{Gomes da Silva}           % Your name
\lastupdated

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SIDEBAR SECTION  -- In the aside, each new line forces a line break
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{aside}
%
\section{Contato}
SHCES Q 203 BL H APTO 201
Cruzeiro Novo, Brasília 70650-238
Distrito Federa
~
Cel (61) 98117 4558
Casa (61) 3362 0019
~
rafaelgscc
@gmail.com
%
\section{Línguas}
Portugues
Ingles avançado
Espanhol e frances instrumental
%
\section{Programaçao}
{\color{red} $\varheartsuit$} Python, C,
C++, JavaScript,
PHP.
%
\section{Github}
github.com/rafaelgscc
%

\end{aside}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SKILLS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Conhecimentos}
  \vspace{-0.4cm}
Git, Java, Docker, HTML, CSS, bash, JavaScript, Node,  Scrum, Linux, Windows, C, C++, VHDL, \LaTeX , Sistemas embarcados (Arduino, ESP32, RaspberryPi) .

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WORK EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Experiencia}

\begin{entrylist}
%------------------------------------------------
\entry
  {2020--2021}
  {BrFlecha Engenharia}
  {Brasília, Distrito Federal}
  {\jobtitle{Estagiário}\\
  Monitorar sistemas de rede usando plataforma Sophos, criar
  e executar projeto de redes, desde o cad até a implementaçao
  do servidor.
  
  Fazer manuteçao e instalaçao de computadores,
  
  Criar scripts automatizados com python para teste de redes.
  
  }
%%\section{Github}
\entry
  {2019--2020}
  {Laboratório Compartilhado de ́Ensino e Pesquisa em Telecomunicaçoes (LCEPT)  }
  {Gama, Distrito Federal}
  {\jobtitle{Engenheiro Associado}
  \begin{itemize}
    \item Criar projetos de redes estruturadas usando AutoCad. 
    \item Criar servidores de rede usando a distribuiçao CentOS e Firewalld.
    \item Criaçao de scripts automatizados usando Bash e Python.
    \item Prototipagem de serviços de telecom para os associados.
    \item Istalaçao de serviço de VPN com OpenVpn
 \end{itemize}}
 
 \entry
  {2018--2019}
  {Companhia de Saneamento Básico de Brasília CAESB}
  {Brasília, Distrito Federal}
  {\jobtitle{Estagiário}\\
  Monitorar o sistema elétrico da CAESB junto com os técnicos.
  Revisar projetos unifilares de esquemas elétricos.
  Parametrizaçao de relés de acionamento.
  Criaçao de programas em Ladder para controle de motores.
  
  }
  
  \entry
  {2016--2017}
  {Laboratório de Prototipagem (LABPRO)}
  {Gama, Distrito Federal}
  {\jobtitle{Colaborador}\\
  Criar peças em impressora 3D para venda para a populaçao do do Distrito federal.
  
  Criaçao de projetos de máquinas de impressora 3D.
  
  Fazer impressao em 3D ou corte em CNC fresadora de acordo com a demanda do cliente.  
  
  }
  
  \entry
  {2014--2017}
  {Empresa júnior de engenharia eletronica ELETRONJUN}
  {Gama, Distrito Federal}
  {\jobtitle{Assistente de Projetos}
   \begin{itemize}
    \item Auxiliar a empresa nos projetos de eletronica. 
    \item Criar circuitos embarcados com eletronica digital e analógica .
    \item Elaboraçao de cursos para a comunidade academica.
    \item Elaboraçao de projetos que visam a comunidade local.
   \end{itemize}
  }
  
  \entry
  {2011--2013}
  {Acionar Segurança Eletronica}
  {Brasília, Distrito Federal}
  {\jobtitle{Técnico em Eletronica}\\
  Fazer conserto de equipamentos eletronicos, usar de programas automatizados de testes de erros em componentes de software e hardware. 
  
  Monitorar clientes remotamente e fazer visitas de campo para resoluçao de problemas com CFTV e DVR. 
  }
  
  \entry
  {2010--2012}
  {Laboratório de Computaçao Científica LCC}
  {Brasília, Distrito Federal}
  {\jobtitle{Técnico em Eletronica}\\
  Fazer o Monitoramento de rede e das máquinas do laboratório com a criaçao de scripts de instalaçao da distribuiçao mandriva (Hoje mageia)
  
  Uso de scripts em python, e programas em C para gerenciamento de máquinas como o uso de WakeOnLan  
  
  }


\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Educaçao}

\begin{entrylist}
%------------------------------------------------
\entry
{2013--2021}
{Graduaçao {\normalfont em Engenharia eletronica }}
{Universidade De Brasília  |  Brasília, DF}
{\vspace{-0.3cm}}

\entry
{2012}
{Técnico {\normalfont em Eletronica e Automaçao Industrial }}
{Escola Técnica de Brasília  |  Brasília, DF}
{\vspace{-0.3cm}}


%------------------------------------------------
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SOFT SKILLS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Habilidades}
  \vspace{-0.4cm}

Boa interlocuçao,
Negociação,
Persuasão,
Falar em público,
Narrativa,
Comunicação verbal,
Comunicação visual,
Escrevendo relatórios e propostas,
Habilidades de escrita,
Adaptabilidade,
Criatividade,
Desejo e Vontade de aprender,
Flexibilidade,
Inovação,
Pensamento lógico.


%----------------------------------------------------------------------------------------
%		INTERESTS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Interesses}

\begin{entrylist}
%------------------------------------------------
\entry
{Profissional}
{- {\normalfont Ser inserido no mercado de trabalho,  mostrar minha força no mercado e continuar aprendendo, trabalhando e desenvolvendo carreira naquilo que me apaixona, que são todas as tecnologias de informação.   }}
{}
{\vspace{-0.3cm}}
%------------------------------------------------
\entry
{Pessoal}
{- {\normalfont Ser economicamente independente, ter um equilíbrio entre meu trabalho e minha vida pessoal, administrar meu tempo nas atividades que gosto, como ler, jogar jogos, sair com amigos e estar com minha noiva.  }}
{}
{}
%------------------------------------------------
\end{entrylist}



\end{document}